習明澤入籍美國，裏通外國、挾洋自重，其心可誅

講還講，唔好貼相

咁靚喎

幾

求seed

外國勢力

呢個都唔係

顛覆國家政權

你睇咁唔似樣就知咩事啦

一定係美國人嘅詭計

習種一定唔會比個女唔做 中国人 架

Btw : 美國法例話，新移民被查到同共產黨有關係會被取消居民身份，想睇下搵人告佢搞大件事會點

你都on9嘅 高級共幹仔女 去歐美國家留學 啲名牌大學間間都留咗 位比外國重要人物仔女
要入藉有special offer 架
取消居民身份嘅法例係拎嚟 踢走平民身分既共 碟 點可能會捉到佢咁高層次

哦，咁如果啲平民知道咗咁唔公平，傳媒又炒大咗件事，但政府又唔出聲，咁都幾好睇

尤其是全世界都會關注習種個女嘅美國藉

送幅字俾你

幾時入左籍？等我去保護下佢先

咪同隻支那狗十卜ching一樣
明明係支那狗又要來香樣
又要死撐支那

五毛狗永遠唔敢入呢d post笑

薄閪來個仔仲响美國

竟然未有五毛搗亂 係咪完全駁唔撚到

source？

好似英國

吉澤明習

我想屌佢
邊屌邊摑佢
Make her be an M

呢位好似係葉劍英元帥孫女

美帝左膠好野

五毛退散

跪求習明澤同黑鬼上床片

啲五毛呢

推到班五毛入嚟吠先

中國唔容許多重國籍喎，佢而家入咗籍？
即係美國父親出任中國總理

管中國都推啲仔女出外國，全世界都知有幾差

係

習仲勛在毛時代被折磨得神經失常是假，其實他一直很清醒，裝瘋賣傻只是為了保護自己的家人不受株連。習近平後來被平反後，被委以重任，而他主管廣東，和廣東華人華僑接觸比較多，從他們那裡才真正了解到西方的真實生活，尤其是政治狀態與政治制度，這是習仲勛政治思想轉變的關鍵。從那時起他就要求子女們有機會的時候都“遠走高飛”，他說，報效祖國也可以到國外去，但留在國內，說不定就會某一天受到政治迫害，更不用說報效祖國了。但他要求子女中留一個搞政治的，而且希望是那個最淳樸沒有心機的習近平，他說，在中國這種政治下，別以為有心機就能夠成功，張春橋、江青有心機吧，滅亡得更快。習仲勛自己一直對當局與毛澤東直言不諱，在政治上從來不參與迫害人，表現得毫無心機，雖然受到了迫害，但屬於最終笑到最後的人。

唔怪得咁靚 唔似雜種

五毛呢?

佢有其他相，豬好撚多

圖2 網上傳説習明哲照片 圖3 每日郵報登出疑是習明澤照片

轉貼，各位自己判斷

其實幾on9，堂堂大國主席個女都唔見得人

爸爸基因強過媽媽基因

中国高層二世祖好多用藝名生存，怕秋後算帳

習近平係最天真嘅傻仔
死要同自由價值觀(佢眼中係西方)對抗

其實邊個講架佢個女入左美國籍
我識佢個女 佢邊係美國籍
成班人人云亦云係到鳩吹？

五毛狗想洗地
我都識侵侵個女